當年卡啦ok,今日到戲院，之後係邊行？

健身中心 美容院 補習社

所有零售

去美容院d女人都唔怕死，唔會掛

美容院勁full...好難book

美容院玩完咗，正常都去咗皮膚科診所

兩樣都仲存在

健身室無可能，除非有辦法唔洗運動都有胸肌腹肌

(大型) 補習社

而家已經死緊
公開試得返一個
學生人數又年年都減少，移民潮又黎

話時話卡拉OK咩情況 無哂聲氣

班gym 佬3 成為健身， 7 成為滿足自己變態嘢（如更衣室打飛機， 搵食𥄫仔，性交）

WTF ?

24小時健身中心應該仲有得捱落去

neway 仲係無開

係都海外升學 本地升學途徑都多咗la

gay 場性地

健身室同美容本身賣套票就已經先使左好多未來錢
其實一有咩事應該好易死

雲吞麵&牛腩麵舖
點心茶樓，麵包舖
總之所有廣東式食肆
取而代之係外省式食肆

馬會

補習社就有機會，當黨準備cut咗英文去，仲有咩要教

政府未批准重開

卡拉OK啲垃圾地方就算啦MK都唔去

飲食零售，變晒外賣同網上購物

記憶中上次陳茂波先係威係勢走去CEO睇佢重開

青春回憶

原來古代教育得返一間荃灣分校

之前唱k群組證明仲好多人

機鋪

早兩年已經死左，全線執淨一兩間

以前放假成班同學仔就心思思想去

支持佢哋死撚哂

成個香港玩完

玩完即重生
全面網上化

而家分分鐘唔撚記得左呀7婆唔唱歌

HKG 同 黑police

皮膚科幫到你脫毛？

呢個唔會，睇廣州就知。

不過可能廚房佬換晒外省人就真

全面轉哂美式飲食

點解而少咗人去唱k 係咪出哂街唱

你去過gym room未

華仁影音都收皮了

而家香港肯捨得洗返d錢就有後門上u
仲洗咩咁博

笑咗

酒吧

機舖(雖然已經半死)

古早味蛋榚

諗下好啦

音樂界全世界越黎越垃圾唱Eason個代都好多有哂屋企 仲搵撚唱咩 唔通唱人造人歌

禁業果陣都大把人偷偷地做 唔會死得
同埋美容院都好多野唔洗除罩做
推淋巴 修眉紋眉 脫毛美白 浸腳etc
真係唔死得

零售 飲食應該轉哂外賣模式 依排d人又開始習慣 慳唔少...

連登仔有去做gym就唔洗比人笑金鐘連登仔啦

美容壓到人工 唔洗死住

完全唔識新歌，又貴...

睇佢講嘢就知未去過
唔係排骨就係肥過閪

本身都夕陽行業，後生果班唔會去
890後聚會唔係食飯就上人屋企
得返班低消費阿叔阿嬸唱老歌

Eason之後無樂壇

夾公仔舖

舊歌比環球告搞到cut晒

真一定唔會到佢執

卡拉ok 係因為科技改變，係自然死亡
戲院係因為武漢肺炎同港共政府，係謀殺

狗會都冧香港都彌留咁濟

真 有partyroom之後更加唔洗做

健身中心好撚快死，越大間越死得快！

皮膚科平時幫你擠黑頭？

咪玩，我自己都有去，唔見有gay佬

機舖同K房有冇開？上面d人話K房未開

而家資訊好混亂，根本唔知有乜開左

好耐無唱k了

當年果D都賺夠啦
夠十世唔使做

健身中心執咗幾間喇

到UA財仔

港府允許餐飲、遊戲機中心、健身室等多種場所重開，惟酒吧、會所、卡拉OK等卻被勒令繼續停業。復業無期的酒吧業界今日(26日)再次召開記者會，對政府表達強烈不滿及憤怒，批評政府罔顧業界生死，並向政府發表多項承諾協議，包括請求顧客安裝「安心出行」，以及安排員工每14天進行檢測等，促請政府允許業界能於下周復業。

Physical 呢啲垃圾就執左佢啦
贊成留番啲高質既gym

利申：pure

SaSa 卓悦 colourmax

最快3月18先開得返

學生人數又年年都減少
睇下出生率先啦
嚟緊呢幾屆dse啲人湧住出嚟呀

好多健身室已經轉左經營模式

個官網仲未update

幫到，部機仲靚啲

因為全部無薪假無人返工

個仆街八婆肯定細個俾人排斥 飲酒又無人叫 唱K又唔預佢咁依加報仇

你講得好好笑 但事實個幾樣野 只會發生真係既變態佬身上

粗出生率
Crude birth rate
年份 活產嬰兒數目 （每千名人口計算）
Year Number of live births (per 1 000 population)
2000 54 134 8.1
2001 48 219 7.2
2002 48 209 7.1
2003 46 965 7.0
2004 49 796 7.3
2005 57 098 8.4
2006 65 626 9.6
2007 70 875 10.2
2008 78 822 11.3
2009 82 095 11.8
2010 88 584 12.6
2011 95 451 13.5
2012 91 558 12.8
2013 57 084 8.0
2014 62 305 8.6
2015 59 878 8.2
2016 60 856 8.3
2017 56 548 7.7
2018 53 716 7.2
2019 52 856 7.0

現代執剩一間

有病睇醫生啦

無人超市
無人商場

遊戲機中心都已經無啦，得返一兩間正常同少量賭場

依幾年好似係雙非黎港瘋狂生仔

有兩條毒撚排骨負皮

開唔開都唔去啦依家
冇一間齊歌
屌你老味唱個k都要諗過度過邊間有自己想唱嘅歌

1，馬會就黎頂唔順啦，遲早俾人煲爆
2，新一代啲人走晒去買股票，少咗好多人買馬買波
3，支那禁止人賭博，遲早係香港禁埋賽馬賭波
4，香港賽馬水平持續下降，冇人投資買隻馬黎跑

拒接雙非孕婦
2012年4月，香港候任行政長官梁振英表示不能保證在2013年於香港出生的「雙非嬰兒」可以取得香港永久居留權，而香港社會的共識是雙非嬰兒「不是香港解決人口老化的正途」。[76]同年4月26日，醫院管理局決定停止接受非本地孕婦在該年及次年的預約分娩，確保本地孕婦在公立醫院可優先使用產科服務。[77]隨「零雙非」政策的實施，香港所有公立醫院無限期停止接受非本地孕婦預約分娩，所有私立醫院也停止接受雙非孕婦在2013年1月1日或以後的預約分娩，[78]雙非嬰兒數目之後大幅下降，由2011年高峰時的35736人，大減到2013年的730人。[79]不過2013年以後仍有一些雙非孕婦進入香港產子，有人因為入境時虛報懷孕狀況被定罪及判處入獄。

wow 12年前要同大6仔爭著考dse

補習社大機會

依家好似好多學生轉用補習app

補習社冇咁入肉，最大開支都係人工同租
健身美容D器材仲要供款既先大單

依加D歌手咁撚奶共 根本開左都唔會想去叫我唱鳩拍豪我不如死左佢

黃昏行業

大型補習社可以執大部分實體舖，轉用網上經營教學

估唔到快過機鋪同網吧

Diu你地有無去過唱k
大時大節full撚到傻wo
平時幾十蚊k lunch抵撚到笑

Party Room幾時先可以開，之前仲想BOOK黎成班打MH

邊間？男的做唔做得？

似係下一個

舒適堡

娛樂行業

機舖

聽過行內人講,成個疫情期間,好多間偷偷開,不知幾好搵

咩人諗咩嘢

真係轉咗 特別有堆而家有私場玩一對一

人民都係幫兇

都執得7788

美容對女人可以話係必需品
大把人會去其他執曬都未到佢

應該唔會無咩名牌子有表過態
政府而加最想搞鳩既應該係食肆

好多有錢佬平時生活都冇分別 仲爽左
佢地上年開私人飛機去旅行 唔駛同平民迫 真羨慕

酒吧

反正班高官都唔會去嘅
舖照封 租照俾

其實係先賺未來錢，同埋你講到有咩事好易死
有咩事既話 你有多D錢係手比冇錢係手，緊係冇錢係手易死D，經營不善既話就賣唔賣套票都易死

轉型做住飲食先？

有啲喺連登紅褲船p post見過
不過唔見有咩核突嘢

卡啦OK 幾時執柒曬佢再重新洗牌
宜家堆硬件舊撚到

想睇下你同正評嗰班咩樣

環球正仆街
攬住堆歌的版權玩雪藏

少人讀，英文先值錢

電競館
不過好似可以轉掘比特幣

有咩機會
現代直頭接鳩埋啦

Neway 就是撚但喇 唱林峰lo

我已經除左食同日用品 其他都係amazon買

旅行社, 酒樓

應該早就換晒廚房佬，我老豆死咗3年
未死之前成日話飲開茶果間茶樓愈嚟愈差
啲點心愈嚟愈鹹，又話啲味唔同以前，
蝦餃皮愈嚟愈鹹厚，燒賣愈嚟愈鹹多肥豬肉...

到依家60歲樓上嗰班死晒，呢2樣真係收皮
旅行社就快啲，依家已經執得8899

其實點都仲有人唱
咩年代都好, 都有人鐘意唱歌

其實唔會，香港唔同韓國。
韓國人買番自己國產手機，各種津貼之下可以平一半有多。老人肯用手機嘅比例又多過香港，好多韓國人行幾步路就見到地下有手機

Donki

開放返比去日本之後
DONKI 唔知會點

真係冇10年都有8年冇去過唱
如果今次開番都想同女友去唱下

不過一諗到呢d歌又冇
果d歌又要係另一間先有 就覺得煩

黑底廢老麻雀館幾時死

下下等到去日本先買日本野咩

要怪就怪環球

韓國人思想開放程度，堪稱亞洲之冠

link?

呢單真係好致命，抵撚佢死

益下你
右手有紋身個兩個

就算無疫情, 無歌唱已經死得, 何止環球, 好多舊歌都無咗, 唱新歌又無姜濤嘅歌, 開返都無癮去唱

但真心屋企/partyroom氣氛同音響都差過k房好多喎…
其實都仲有唔少人去唱，去親都見好多後生唱緊
利申 仲keep住會聽新歌同成日去唱k, 身邊鍾意唱歌既朋友都仲有成日去唱

根本仲有好多人唱，去開既就知，唔少都係後生既

清比大隻仔搶咗條女?

唔係講笑 真係見過但唔多
有次Physical做gym前換衫嗰陣見到個男人喺度望來望去，做完嗰陣返去換衫又見到佢坐咗喺度

美容你死佢地都未死，女人錢易賺到仆街

大型中學補習社就死 細果啲無事啦仲好好搵
模式唔同左

特首